msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mullvad-app\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 350815\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 12\n"
"Project-Id-Version: mullvad-app\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-11 07:48\n"

msgid "%(amount)d more..."
msgstr "其他 %(amount)d 个…"

msgid "%(duration)s was added, account paid until %(expiry)s."
msgstr "已添加 %(duration)s，帐户到期时间为 %(expiry)s。"

msgid "1 day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

msgid "1 day left"
msgid_plural "%d days left"
msgstr[0] "剩余 %d 天"

msgid "1 month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 个月"

msgid "1 month left"
msgid_plural "%d months left"
msgstr[0] "剩余 %d 个月"

msgid "1 year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] "%d 年"

msgid "1 year left"
msgid_plural "%d years left"
msgstr[0] "剩余 %d 年"

msgid "Account paid until %(expiry)s."
msgstr "帐户到期时间为 %(expiry)s。"

msgid "Account settings"
msgstr "帐户设置"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Any"
msgstr "任何"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Automatic"
msgstr "自动"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "BLOCKED CONNECTION"
msgstr "已阻止连接"

msgid "Blocking internet"
msgstr "正在阻止网络"

msgid "Buy credit"
msgstr "购买额度"

msgid "Buy more credit"
msgstr "购买更多额度"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cipher"
msgstr "加密方式"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Connected"
msgstr "已连接"

msgid "CONNECTED"
msgstr "已连接"

msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

msgid "CONNECTING..."
msgstr "正在连接…"

#. Creating a secure connection that isn't breakable by quantum computers.
msgid "CREATING QUANTUM SECURE CONNECTION"
msgstr "正在创建量子安全连接"

msgid "CREATING SECURE CONNECTION"
msgstr "正在创建安全连接"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. This refers to the Custom DNS setting in the VPN settings view. This is
#. displayed when the feature is on.
msgid "Custom DNS"
msgstr "自定义 DNS"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete list"
msgstr "删除列表"

msgid "Direct only"
msgstr "仅直连"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgid "Disconnect & quit"
msgstr "断开连接并退出"

msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

msgid "DISCONNECTED"
msgstr "已断开连接"

msgid "Disconnecting"
msgstr "正在断开连接"

msgid "DISCONNECTING..."
msgstr "正在断开连接…"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable anyway"
msgstr "仍然启用"

#. A toggle that refers to the setting "Direct only".
msgid "Enable direct only"
msgstr "启用仅直连"

msgid "FAILED TO SECURE CONNECTION"
msgstr "无法保护连接"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Go to System Settings"
msgstr "前往“系统设置”"

msgid "Got it!"
msgstr "知道了！"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "Learn more"
msgstr "了解详情"

msgid "less than a day"
msgstr "不足 1 天"

msgid "less than a day left"
msgstr "剩余时间不足 1 天"

#. This refers to the multihop setting in the VPN settings view. This is
#. displayed when the feature is on.
msgid "Multihop"
msgstr "多跳"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "No result for <b>%(searchTerm)s</b>."
msgstr "没有关于<b>%(searchTerm)s</b>的结果。"

msgid "Off"
msgstr "关"

msgid "On"
msgstr "开"

msgid "Open URL"
msgstr "打开网址"

msgid "Optional"
msgstr "选填"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Port"
msgstr "端口"

#. This refers to the quantum resistance setting in the WireGuard settings view.
#. This is displayed when the feature is on.
msgid "Quantum resistance"
msgstr "量子阻力"

#. The connection is secure and isn't breakable by quantum computers.
msgid "QUANTUM SECURE CONNECTION"
msgstr "量子安全连接"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

msgid "Required"
msgstr "必填"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Search for..."
msgstr "搜索…"

msgid "SECURE CONNECTION"
msgstr "安全连接"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "System default"
msgstr "系统默认值"

msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "This setting increases latency. Use only if needed."
msgstr "此设置会增大延迟。仅在需要时使用。"

msgid "Troubleshoot"
msgstr "故障排除"

msgid "Try a different search."
msgstr "尝试其他搜索词。"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgid "Unblock"
msgstr "解除阻止"

msgid "UNSECURED CONNECTION"
msgstr "未受保护的连接"

msgid "Use"
msgstr "使用"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "accessibility"
msgid "%(title)s, View loaded"
msgstr "%(title)s，已加载视图"

msgctxt "accessibility"
msgid "Add new custom bridge"
msgstr "添加新的自定义网桥"

msgctxt "accessibility"
msgid "Close notification"
msgstr "关闭通知"

msgctxt "accessibility"
msgid "Collapse %(location)s"
msgstr "折叠 %(location)s"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe a button
#. which copies the account number to the clipboard.
msgctxt "accessibility"
msgid "Copy account number"
msgstr "复制帐号"

msgctxt "accessibility"
msgid "Edit custom bridge"
msgstr "编辑自定义网桥"

msgctxt "accessibility"
msgid "Expand %(location)s"
msgstr "展开 %(location)s"

#. This is used by screenreaders to communicate the "x" button next to a saved account number.
#. Available placeholders:
#. %(accountNumber)s - the account number to the left of the button
msgctxt "accessibility"
msgid "Forget account number %(accountNumber)s"
msgstr "忘记帐号 %(accountNumber)s"

#. Accessibility label for link to blog post about OpenVPN support ending.
msgctxt "accessibility"
msgid "Go to blog post to read more, opens externally"
msgstr "前往博文阅读更多内容，在外部打开"

#. Accessibility label for link to VPN settings where
#. the user can change tunnel protocol.
msgctxt "accessibility"
msgid "Go to VPN settings to change tunnel protocol"
msgstr "前往 VPN 设置以更改隧道协议"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe
#. the button which obscures the account number.
msgctxt "accessibility"
msgid "Hide account number"
msgstr "隐藏帐号"

msgctxt "accessibility"
msgid "info"
msgstr "信息"

#. This is used by screenreaders to communicate the login button.
msgctxt "accessibility"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. This is used by screenreaders to communicate logging in with a saved account number.
#. Available placeholders:
#. %(accountNumber)s - the saved account number
msgctxt "accessibility"
msgid "Login with account number %(accountNumber)s"
msgstr "使用帐号 %(accountNumber)s 登录"

msgctxt "accessibility"
msgid "More information"
msgstr "更多信息"

msgctxt "accessibility"
msgid "New version installed, click here to see the changelog"
msgstr "已安装新版本，点击此处查看更新日志"

msgctxt "accessibility"
msgid "Opens externally"
msgstr "在外部打开"

#. Button action description provided to accessibility tools such as screen
#. readers.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The device name to remove.
msgctxt "accessibility"
msgid "Remove device named %(deviceName)s"
msgstr "移除名为“%(deviceName)s”的设备"

msgctxt "accessibility"
msgid "Remove item"
msgstr "移除条目"

msgctxt "accessibility"
msgid "Select location. Current location is %(location)s"
msgstr "选择位置。当前位置为 %(location)s"

msgctxt "accessibility"
msgid "Shadowsocks settings"
msgstr "Shadowsocks 设置"

#. Provided to accessibility tools such as screenreaders to describe
#. the button which unobscures the account number.
msgctxt "accessibility"
msgid "Show account number"
msgstr "显示帐号"

msgctxt "accessibility"
msgid "UDP-over-TCP settings"
msgstr "UDP-over-TCP 设置"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "account-view"
msgid "Account"
msgstr "帐户"

msgctxt "account-view"
msgid "Account number"
msgstr "帐号"

msgctxt "account-view"
msgid "Currently unavailable"
msgstr "当前不可用"

msgctxt "account-view"
msgid "Log out"
msgstr "退出"

msgctxt "account-view"
msgid "OUT OF TIME"
msgstr "已没有时间"

msgctxt "account-view"
msgid "Paid until"
msgstr "到期时间"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Add method"
msgstr "添加方法"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Adding a new API access method also tests it."
msgstr "添加新的 API 访问方法也会对其进行测试。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable"
msgstr "可通过 API 访问"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable, adding method…"
msgstr "可通过 API 访问，正在添加方法…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API reachable, saving method…"
msgstr "可通过 API 访问，正在保存方法…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable"
msgstr "无法通过 API 访问"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable, add anyway?"
msgstr "无法通过 API 访问，仍然添加？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "API unreachable, save anyway?"
msgstr "无法通过 API 访问，仍然保存？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#. %(save)s - Will be replaced with the translation for the word "Save".
msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Clicking “%(save)s” changes the in use method."
msgstr "点击“%(save)s”将更改正在使用的方法。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Delete %(name)s?"
msgstr "删除“%(name)s”？"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Edit method"
msgstr "编辑方法"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Editing an API access method also tests it."
msgstr "编辑 API 访问方法也会对其进行测试。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter IP"
msgstr "输入 IP"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter name"
msgstr "输入名称"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Enter port"
msgstr "输入端口"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "If you are not connected to our VPN, then the Encrypted DNS proxy will use your own non-VPN IP when connecting. The DoH servers are hosted by one of the following providers: Quad9 or CloudFlare."
msgstr "如果您未连接到我们的 VPN，加密 DNS 代理将在连接时使用您自己的非 VPN IP。DoH 服务器由下列提供商之一托管：Quad9 或 CloudFlare。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "In use"
msgstr "正在使用"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Local SOCKS5 server"
msgstr "本地 SOCKS5 服务器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Manage and add custom methods to access the Mullvad API."
msgstr "管理和添加访问 Mulvad API 的自定义方法。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "On some networks, where various types of censorship are being used, the API servers might not be directly reachable."
msgstr "在某些使用各类审查的网络上，可能无法直接访问 API 服务器。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr "请输入有效的 IPv4 或 IPv6 地址。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid localhost port."
msgstr "请输入有效的 localhost 端口。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Please enter a valid remote server port."
msgstr "请输入有效的远程服务器端口。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Remote Server"
msgstr "远程服务器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Server details"
msgstr "服务器详细信息"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "SOCKS5 local"
msgstr "SOCKS5 本地"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "SOCKS5 remote"
msgstr "SOCKS5 远程"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Testing method..."
msgstr "正在对方法进行测试…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Testing..."
msgstr "正在测试…"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The API could not be reached using the %(name)s method."
msgstr "无法使用“%(name)s”方法访问 API。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The app needs the remote server details, where your local SOCKS5 server will forward your traffic."
msgstr "该应用需要远程服务器详细信息，您的本地 SOCKS5 服务器将在远程服务器中转发您的流量。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The app needs to communicate with a Mullvad API server to log you in, fetch server lists, and other critical operations."
msgstr "该应用需要与 Mulvad API 服务器通信，以便您登录、获取服务器列表和执行其他关键操作。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The in use API access method will change."
msgstr "正在使用的 API 访问方法会发生变化。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "The TCP port where your local SOCKS5 server is listening."
msgstr "本地 SOCKS5 服务器正在侦听的 TCP 端口。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This can be useful if the API is censored but Mullvad’s bridge servers are not."
msgstr "如果 API 被审查，但 Mullvad 的桥接服务器没有被审查，此方法可能很有用。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This can be useful when you are not affected by censorship."
msgstr "当您不受审查影响时，此方法可能很有用。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This feature allows you to circumvent that censorship by adding custom ways to access the API via proxies and similar methods."
msgstr "此功能允许您通过代理和类似方法添加访问 API 的自定义方式，从而规避审查。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "This is needed so our app can allow that traffic in the firewall."
msgstr "需要这些详细信息，以便我们的应用可以在防火墙中允许该流量。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "Transport protocol"
msgstr "传输协议"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Direct” method, the app communicates with a Mullvad API server directly without any intermediate proxies."
msgstr "使用“直接”方法，应用将直接与 Mulvad API 服务器通信，无需任何中间代理。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Encrypted DNS proxy” method, the app will communicate with our Mullvad API through a proxy address. It does this by retrieving an address from a DNS over HTTPS (DoH) server and then using that to reach our API servers."
msgstr "利用“加密 DNS 代理”方法，应用将通过代理地址与我们的 Mullvad API 进行通信。通信时，应用从 DNS over HTTPS (DoH) 服务器获取地址，然后使用该地址连接我们的 API 服务器。"

msgctxt "api-access-methods-view"
msgid "With the “Mullvad bridges” method, the app communicates with a Mullvad API server via a Mullvad bridge server. It does this by sending the traffic obfuscated by Shadowsocks."
msgstr "使用“Mullvad 桥接”方法，应用通过 Mullvad 桥接服务器与 Mullvad API 服务器进行通信。这是通过发送被 Shadowsocks 混淆的流量来实现的。"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App info"
msgstr "应用信息"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App is out of sync. Please quit and restart."
msgstr "应用不同步。请退出并重新启动。"

msgctxt "app-info-view"
msgid "App version"
msgstr "应用版本"

msgctxt "app-info-view"
msgid "Update available. Install the latest app version to stay up to date."
msgstr "有可用更新。请安装最新的应用版本以保持最新状态。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Blocking internet: account is out of time"
msgstr "正在阻止网络：帐户已没有时间"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Too many simultaneous connections on this account. Disconnect another device or try connecting again shortly."
msgstr "此帐户的同步连接数过多。请断开另一个设备或者稍后再次尝试连接。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "Unable to authenticate account. Please send a problem report."
msgstr "无法验证帐户。请发送问题报告。"

msgctxt "auth-failure"
msgid "You are logged in with an invalid account number. Please log out and try another one."
msgstr "您登录时使用的帐号无效。请退出并尝试其他帐号。"

msgctxt "changelog-view"
msgid "No updates or changes were made in this release for this platform."
msgstr "此版本没有针对此平台的更新或更改。"

msgctxt "changelog-view"
msgid "What’s new"
msgstr "最新变化"

#. The selected location label displayed on the main view, when a user selected a specific host to connect to.
#. Example: Malmö (se-mma-001)
#. Available placeholders:
#. %(city)s - a city name
#. %(hostname)s - a hostname
msgctxt "connect-container"
msgid "%(city)s (%(hostname)s)"
msgstr "%(city)s (%(hostname)s)"

msgctxt "connect-view"
msgid "Active features"
msgstr "有效功能"

msgctxt "connect-view"
msgid "Congrats!"
msgstr "恭喜！"

msgctxt "connect-view"
msgid "Connection details"
msgstr "连接详细信息"

msgctxt "connect-view"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgctxt "connect-view"
msgid "Either buy credit on our website or redeem a voucher."
msgstr "在我们的网站上购买额度或兑换优惠券。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Enter voucher code"
msgstr "输入优惠码"

msgctxt "connect-view"
msgid "Go ahead and start using the app to begin reclaiming your online privacy."
msgstr "现在就开始使用应用，重新夺回您的在线隐私。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Here’s your account number. Save it!"
msgstr "以下是您的帐号。请妥善保存！"

msgctxt "connect-view"
msgid "Learn about privacy"
msgstr "了解隐私"

msgctxt "connect-view"
msgid "Out of time"
msgstr "已没有时间"

msgctxt "connect-view"
msgid "Redeem voucher"
msgstr "兑换优惠券"

msgctxt "connect-view"
msgid "Remember, turning it off will allow network traffic while the VPN is disconnected until you turn it back on under Advanced settings."
msgstr "注意，在 VPN 断开连接时关闭此选项将允许网络流量，直到您在“高级”设置下将其重新打开。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Start using the app"
msgstr "开始使用应用"

msgctxt "connect-view"
msgid "Time was successfully added"
msgstr "时间已成功添加"

msgctxt "connect-view"
msgid "To add more, you will need to disconnect and access the Internet with an unsecure connection."
msgstr "要添加更多时间，您需要断开连接并使用不安全的连接访问网络。"

msgctxt "connect-view"
msgid "To continue your journey as a privacy ninja, visit our website to pick up other privacy-friendly habits and tools."
msgstr "要以隐私忍者身份继续您的旅程，请访问我们的网站以选择其他对隐私友好的习惯和工具。"

msgctxt "connect-view"
msgid "To start using the app, you first need to add time to your account."
msgstr "要开始使用本应用，您首先需要向帐户中充入时间。"

msgctxt "connect-view"
msgid "Voucher was successfully redeemed"
msgstr "优惠券已成功兑换"

msgctxt "connect-view"
msgid "You have no more VPN time left on this account."
msgstr "此帐户没有更多的 VPN 时间了。"

msgctxt "connect-view"
msgid "You need to disable \"Lockdown mode\" in order to access the Internet to add time."
msgstr "您需要禁用“锁定模式”来访问网络以增加时间。"

msgctxt "connect-view"
msgid "You’re all set!"
msgstr "您已设置完毕！"

#. The hostname line displayed below the country on the main screen
#. Available placeholders:
#. %(relay)s - the relay hostname
#. %(entry)s - the entry relay hostname
msgctxt "connection-info"
msgid "%(relay)s via %(entry)s"
msgstr "%(relay)s，经由 %(entry)s"

msgctxt "connection-info"
msgid "%(relay)s via Custom bridge"
msgstr "%(relay)s，经由自定义网桥"

msgctxt "connection-info"
msgid "In"
msgstr "内部"

msgctxt "connection-info"
msgid "Out"
msgstr "外部"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Add custom bridge"
msgstr "添加自定义网桥"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Delete custom bridge?"
msgstr "删除自定义网桥？"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Deleting the custom bridge will take you back to the select location view and the Automatic option will be selected instead."
msgstr "删除自定义网桥会将您带回“选择位置”视图，并且将改为选择“自动”选项。"

msgctxt "custom-bridge"
msgid "Edit custom bridge"
msgstr "编辑自定义网桥"

#. Text displayed above button which logs out another device.
#. The text enclosed in "<b></b>" will appear bold.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The name of the device to log out.
msgctxt "device-management"
msgid "Are you sure you want to log <b>%(deviceName)s</b> out?"
msgstr "确定要退出<b>%(deviceName)s</b>吗？"

#. Button for continuing login process.
msgctxt "device-management"
msgid "Continue with login"
msgstr "继续登录"

#. Label informing the user when a device was created.
#. Available placeholders:
#. %(createdDate)s - The creation date of the device.
msgctxt "device-management"
msgid "Created: %(createdDate)s"
msgstr "创建日期：%(createdDate)s"

msgctxt "device-management"
msgid "Device is inactive"
msgstr "设备处于非活动状态"

msgctxt "device-management"
msgid "Device name"
msgstr "设备名称"

#. A label that will display the newly created device name to inform the user
#. about it.
#. Available placeholders:
#. %(deviceName)s - The name of the current device
msgctxt "device-management"
msgid "Device name: %(deviceName)s"
msgstr "设备名称：%(deviceName)s"

msgctxt "device-management"
msgid "Failed to remove device"
msgstr "无法移除设备"

msgctxt "device-management"
msgid "Go to login"
msgstr "前往登录"

msgctxt "device-management"
msgid "Going to login will unblock the Internet on this device."
msgstr "前往登录将在此设备上解除阻止 Internet。"

msgctxt "device-management"
msgid "If you log out, the device and the device name is removed. When you log back in again, the device will get a new name."
msgstr "如果您退出登录，设备和设备名称将被移除。当您再次登录时，设备将获得新名称。"

msgctxt "device-management"
msgid "Please log out of at least one by removing it from the list below. You can find the corresponding device name under the device’s Account settings."
msgstr "请通过从以下列表中移除的方式退出至少一个帐户。您可以在设备的帐户设置下找到相应设备名称。"

#. Page title informing user that enough devices has been removed to continue
#. login process.
msgctxt "device-management"
msgid "Super!"
msgstr "太棒了！"

msgctxt "device-management"
msgid "This is the name assigned to the device. Each device logged in on a Mullvad account gets a unique name that helps you identify it when you manage your devices in the app or on the website."
msgstr "这是为设备分配的名称。每台登录 Mulvad 帐户的设备都会获得一个唯一名称，有助于您在应用或网站上管理设备时识别各个设备。"

msgctxt "device-management"
msgid "Time left: %(timeLeft)s"
msgstr "剩余时间：%(timeLeft)s"

#. Page title informing user that the login failed due to too many registered
#. devices on account.
msgctxt "device-management"
msgid "Too many devices"
msgstr "设备过多"

#. Confirmation button when logging out other device.
msgctxt "device-management"
msgid "Yes, log out device"
msgstr "是，退出设备"

msgctxt "device-management"
msgid "You can have up to 5 devices logged in on one Mullvad account."
msgstr "一个 Mulvad 帐户最多可以登录 5 台设备。"

msgctxt "device-management"
msgid "You can now continue logging in on this device."
msgstr "您现在可以继续在此设备上登录。"

msgctxt "device-management"
msgid "You have removed this device. To connect again, you will need to log back in."
msgstr "您已移除此设备。要重新连接，您需要重新登录。"

#. The message displayed to the user in case of critical error in the GUI
#. Available placeholders:
#. %(email)s - support email
msgctxt "error-boundary-view"
msgid "Something went wrong. Please contact us at %(email)s"
msgstr "出错了。请发送电子邮件到 %(email)s，与我们联系"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "filter-nav"
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgctxt "filter-view"
msgid "All providers"
msgstr "所有提供商"

msgctxt "filter-view"
msgid "Mullvad owned only"
msgstr "仅 Mullvad 自有"

msgctxt "filter-view"
msgid "Owned"
msgstr "自有"

msgctxt "filter-view"
msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

msgctxt "filter-view"
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

msgctxt "filter-view"
msgid "Rented"
msgstr "租用"

msgctxt "filter-view"
msgid "Rented only"
msgstr "仅租用"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "\"%(lockdownModeSettingName)s\" is enabled."
msgstr "“%(lockdownModeSettingName)s”已启用。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(duration)s. Buy more credit."
msgstr "%(duration)s。购买更多额度。"

#. First part of notification subtitle when there are no openVPN servers available.
#. Will be followed by a link to VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s support has ended. Please update the app or"
msgstr "%(openVpn)s 支持已结束。请升级应用或"

#. Notification title indicating that OpenVPN support is ending.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s SUPPORT IS ENDING"
msgstr "%(openVpn)s 支持即将结束"

#. First part of notification subtitle when there are no openVPN servers
#. matching current settings. Will be followed by a link to VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "%(openVpn)s support is ending. Switch location or"
msgstr "%(openVpn)s 支持即将结束。请切换位置或"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "ACCOUNT CREDIT EXPIRES SOON"
msgstr "帐户额度即将到期"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "APP IS OUT OF SYNC"
msgstr "应用不同步"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "BETA UPDATE AVAILABLE"
msgstr "有可用 BETA 更新"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "BLOCKING INTERNET"
msgstr "正在阻止网络"

#. Link following the first part of the notification subtitle.
#. Will navigate the user to the VPN settings.
#. Available placeholders:
#. %(wireGuard)s - Will be replaced with WireGuard
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "change tunnel protocol to %(wireGuard)s."
msgstr "将隧道协议更改为 %(wireGuard)s。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Click here to see what’s new."
msgstr "点击此处查看最新变化。"

#. The in-app banner displayed to the user when the app update is available.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Install the latest app version to stay up to date."
msgstr "安装最新的应用版本以保持最新状态。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NETWORK TRAFFIC MIGHT BE LEAKING"
msgstr "网络流量可能正在泄漏"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NEW DEVICE CREATED"
msgstr "已创建新设备"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NEW VERSION INSTALLED"
msgstr "已安装新版本"

#. Notification title when there are no openVPN servers
#. matching current settings.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NO %(openVpn)s SERVER AVAILABLE"
msgstr "无可用 %(openVpn)s 服务器"

#. Notification title when there are no openVPN servers available.
#. Available placeholders:
#. %(openVpn)s - Will be replaced with OPENVPN
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "NO %(openVpn)s SERVERS AVAILABLE"
msgstr "无可用 %(openVpn)s 服务器"

#. Notification subtitle indicating that OpenVPN support is ending.
#. Available placeholders:
#. %(wireGuard)s - Will be replaced with WireGuard
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Please change tunnel protocol to %(wireGuard)s."
msgstr "请将隧道协议更改为 %(wireGuard)s。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Please quit and restart the app."
msgstr "请退出后重新启动应用。"

#. Link in notication to a blog post about OpenVPN support ending.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多内容"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Send problem report"
msgstr "发送问题报告"

#. The in-app banner displayed to the user when the app beta update is
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(version)s - The version number of the new beta version.
msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Try out the newest beta version (%(version)s)."
msgstr "试用最新的 Beta 版本 (%(version)s)。"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "UNSUPPORTED VERSION"
msgstr "不受支持的版本"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "UPDATE AVAILABLE"
msgstr "有可用更新"

msgctxt "in-app-notifications"
msgid "Welcome, this device is now called <b>%(deviceName)s</b>. For more details see the info button in Account."
msgstr "欢迎，此设备现在名为 <b>%(deviceName)s</b>。有关详情，请点击“帐户”中的信息按钮。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Connecting to Mullvad system service..."
msgstr "正在连接到 Mullvad 系统服务…"

msgctxt "launch-view"
msgid "Disable third party antivirus software."
msgstr "禁用第三方防病毒软件。"

msgctxt "launch-view"
msgid "If these steps do not work please send a problem report."
msgstr "如果这些步骤不起作用，请发送问题报告。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Permission for the Mullvad VPN service has been revoked. Please go to System Settings and allow Mullvad VPN under the “Allow in the Background” setting."
msgstr "Mullvad VPN 服务的权限已被撤销。请前往“系统设置”，并在“允许在后台”设置下允许 Mullvad VPN。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Reinstalling the app."
msgstr "重新安装应用。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Restarting your computer."
msgstr "重新启动计算机。"

msgctxt "launch-view"
msgid "Send problem report"
msgstr "发送问题报告"

msgctxt "launch-view"
msgid "The system service component of the app hasn’t started or can’t be contacted. The system service is responsible for the security, kill switch, and the VPN tunnel. To troubleshoot please try:"
msgstr "应用的系统服务组件尚未启动或无法联系。系统服务负责安全、安全开关和 VPN 隧道。要排查故障，请尝试："

msgctxt "launch-view"
msgid "Unable to contact the Mullvad system service, your connection might be unsecure. Please troubleshoot or send a problem report by clicking the Learn more button."
msgstr "无法联系 Mulvad 系统服务，您的连接可能不安全。请点击“了解详情”按钮进行故障排查或发送问题报告。"

#. This is a warning message shown when the app is blocking the users
#. internet connection while logged out.
#. Available placeholder:
#. %(lockdownModeSettingName)s - The translation of "Lockdown mode"
msgctxt "login-view"
msgid "<b>%(lockdownModeSettingName)s</b> is enabled. Disable it to unblock your connection."
msgstr "<b>%(lockdownModeSettingName)s</b>已启用。将其禁用以解除阻止您的连接。"

msgctxt "login-view"
msgid "Account created"
msgstr "已创建帐户"

msgctxt "login-view"
msgid "Checking account number"
msgstr "正在检查帐号"

msgctxt "login-view"
msgid "Create account"
msgstr "创建帐户"

msgctxt "login-view"
msgid "Creating account..."
msgstr "正在创建帐户…"

msgctxt "login-view"
msgid "Don’t have an account number?"
msgstr "没有帐号？"

msgctxt "login-view"
msgid "Enter your account number"
msgstr "输入您的帐号"

msgctxt "login-view"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "login-view"
msgid "Failed to create account"
msgstr "无法创建帐户"

#. Error message shown above login input when trying to login but the app fails
#. to fetch the list of registered devices.
msgctxt "login-view"
msgid "Failed to fetch list of devices"
msgstr "无法获取设备列表"

msgctxt "login-view"
msgid "Finishing upgrade."
msgstr "即将完成升级。"

#. Error message shown above login input when trying to login with a
#. non-existent account number.
msgctxt "login-view"
msgid "Invalid account number"
msgstr "帐号无效"

msgctxt "login-view"
msgid "Logged in"
msgstr "已登录"

msgctxt "login-view"
msgid "Logging in..."
msgstr "登录中…"

msgctxt "login-view"
msgid "Login"
msgstr "登录"

msgctxt "login-view"
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#. This is a warning message shown when the app is blocking the users
#. internet connection while logged out.
msgctxt "login-view"
msgid "Our kill switch is currently blocking your connection."
msgstr "我们的安全开关当前正在阻止您的连接。"

msgctxt "login-view"
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#. Error message shown above login input when trying to login to an account
#. with too many registered devices.
msgctxt "login-view"
msgid "Too many devices"
msgstr "设备过多"

msgctxt "login-view"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

msgctxt "login-view"
msgid "Upgrading..."
msgstr "正在升级…"

msgctxt "login-view"
msgid "Valid account number"
msgstr "有效帐号"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "navigation-bar"
msgid "API access"
msgstr "API 访问"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "navigation-bar"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. The system notification displayed to the user when the account credit is close to expiry.
#. Available placeholder:
#. %(duration)s - remaining time, e.g. "2 days"
msgctxt "notifications"
msgid "Account credit expires in %(duration)s. Buy more credit."
msgstr "帐户额度将在 %(duration)s后到期。购买更多额度。"

msgctxt "notifications"
msgid "Account is out of time"
msgstr "帐户已没有时间"

msgctxt "notifications"
msgid "App is out of sync. Please quit and restart."
msgstr "应用不同步。请退出后重新启动。"

#. The system notification that notifies the user when a beta update is
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(version)s - The version number of the new beta version.
msgctxt "notifications"
msgid "Beta update available. Try out the newest beta version (%(version)s)."
msgstr "有可用 Beta 更新。试用最新的 Beta 版本 (%(version)s)。"

msgctxt "notifications"
msgid "Buy more"
msgstr "购买更多"

msgctxt "notifications"
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#. The message showed when a server has been connected to.
#. Available placeholder:
#. %(location) - name of the server location we're connected to (e.g. "se-got-003")
msgctxt "notifications"
msgid "Connected to %(location)s"
msgstr "已连接到 %(location)s"

msgctxt "notifications"
msgid "Connecting"
msgstr "正在连接"

#. The message showed when a server is being connected to.
#. Available placeholder:
#. %(location) - name of the server location we're connecting to (e.g. "se-got-003")
msgctxt "notifications"
msgid "Connecting to %(location)s"
msgstr "正在连接到 %(location)s"

msgctxt "notifications"
msgid "Connection might be unsecured. App lost contact with system service, please troubleshoot."
msgstr "连接可能不安全。应用与系统服务失去联系，请排查故障。"

msgctxt "notifications"
msgid "Could not configure IPv6. Disable it in the app or enable it on your device."
msgstr "无法配置 IPv6。请在应用中将其禁用或在您的设备上将其启用。"

msgctxt "notifications"
msgid "Disconnected and unsecure"
msgstr "已断开连接且未受保护"

msgctxt "notifications"
msgid "Failed to enable split tunneling."
msgstr "无法启用分割隧道。"

msgctxt "notifications"
msgid "Failed to enable split tunneling. Please try reconnecting or disable split tunneling."
msgstr "无法启用分割隧道。请尝试重新连接或禁用分割隧道。"

msgctxt "notifications"
msgid "Lockdown mode active, connection blocked"
msgstr "锁定模式已激活，阻止连接"

msgctxt "notifications"
msgid "No servers match your settings, try changing server or other settings."
msgstr "没有与您的设置匹配的服务器，请尝试更改服务器或其他设置。"

msgctxt "notifications"
msgid "Reconnecting"
msgstr "正在重新连接"

msgctxt "notifications"
msgid "The apps excluded with %(splitTunneling)s might not work properly right now."
msgstr "使用%(splitTunneling)s排除的应用目前可能无法正常运行。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules."
msgstr "无法应用防火墙规则。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules. Try temporarily disabling any third-party antivirus or security software."
msgstr "无法应用防火墙规则。请尝试暂时禁用任何第三方防病毒软件或安全软件。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to apply firewall rules. Try updating your kernel."
msgstr "无法应用防火墙规则。请尝试更新您的内核。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Please troubleshoot or send a problem report."
msgstr "无法阻止所有网络流量。请排查问题或发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Try temporarily disabling any third-party antivirus or security software or send a problem report."
msgstr "无法阻止所有网络流量。请尝试暂时禁用任何第三方防病毒软件或安全软件，或者发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to block all network traffic. Try updating your kernel or send a problem report."
msgstr "无法阻止所有网络流量。请尝试更新您的内核或发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to communicate with Mullvad kernel driver. Try reconnecting or send a problem report."
msgstr "无法与 Mullvad 内核驱动程序通信。请尝试重新连接或发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to resolve host of custom tunnel. Try changing your settings."
msgstr "无法解析自定义隧道的主机。请尝试更改您的设置。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to set system DNS server. Please send a problem report."
msgstr "无法设置系统 DNS 服务器。请发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to start tunnel connection. Please send a problem report."
msgstr "无法启动隧道连接。请发送问题报告。"

msgctxt "notifications"
msgid "Unable to start tunnel connection. This could be because of conflicts with VMware, please troubleshoot."
msgstr "无法启动隧道连接。这可能是因为与 VMware 冲突，请排查故障。"

msgctxt "notifications"
msgid "Update available. Install the latest app version to stay up to date"
msgstr "有可用更新。请安装最新的应用版本以保持最新状态"

msgctxt "notifications"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - will be replaced with "WireGuard"
msgctxt "notifications"
msgid "Valid %(wireguard)s key is missing. Manage keys under Advanced settings."
msgstr "缺少有效的 %(wireguard)s 密钥。在“高级”设置下管理密钥。"

msgctxt "notifications"
msgid "Your device is offline. The tunnel will automatically connect once your device is back online."
msgstr "您的设备已离线。在您的设备重新上线后，隧道将自动连接。"

#. The in-app banner and system notification which are displayed to the user when the running app becomes unsupported.
msgctxt "notifications"
msgid "Your privacy might be at risk with this unsupported app version. Please update now."
msgstr "此应用版本不受支持，因此您的隐私可能存在风险。请立即更新。"

#. Title label in navigation bar
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - Will be replaced with "OpenVPN"
msgctxt "openvpn-settings-nav"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 设置"

#. %(openvpn)s will be replaced with "OpenVPN"
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 设置"

#. The title for the port selector section.
#. Available placeholders:
#. %(portType)s - a selected protocol (either TCP or UDP)
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "%(portType)s port"
msgstr "%(portType)s 端口"

#. The title for the shadowsocks bridge selector section.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Bridge mode"
msgstr "桥接模式"

#. This is used as a description for the bridge mode
#. setting.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - will be replaced with OpenVPN
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Helps circumvent censorship, by routing your traffic through a bridge server before reaching an %(openvpn)s server. Obfuscation is added to make fingerprinting harder."
msgstr "通过在到达 %(openvpn)s 服务器之前将您的流量经过桥接服务器，帮助规避审查。添加了混淆以使指纹识别更加困难。"

msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Mssfix"
msgstr "Mssfix"

#. The hint displayed below the Mssfix input field.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - will be replaced with "OpenVPN"
#. %(max)d - the maximum possible mssfix value
#. %(min)d - the minimum possible mssfix value
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Set %(openvpn)s MSS value. Valid range: %(min)d - %(max)d."
msgstr "设置 %(openvpn)s MSS 值。值范围：%(min)d - %(max)d。"

#. This is used to instruct users how to make the bridge mode setting
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(transportProtocol)s - the name of the transport protocol setting
#. %(automatic)s - the translation of "Automatic"
#. %(tcp)s - the translation of "TCP"
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate Bridge mode, change <b>%(transportProtocol)s</b> to <b>%(automatic)s</b> or <b>%(tcp)s</b>."
msgstr "要激活桥接模式，请将<b>%(transportProtocol)s</b>更改为<b>%(automatic)s</b>或 <b>%(tcp)s</b>。"

#. This is used to instruct users how to make the bridge mode setting
#. available.
#. Available placeholders:
#. %(tunnelProtocol)s - the name of the tunnel protocol setting
#. %(openvpn)s - will be replaced with OpenVPN
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate Bridge mode, go back and change <b>%(tunnelProtocol)s</b> to <b>%(openvpn)s</b>."
msgstr "要激活桥接模式，请返回并将<b>%(tunnelProtocol)s</b>更改为 <b>%(openvpn)s</b>。"

#. This is used to instruct users how to make UDP mode
#. available.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To activate UDP, change <b>Bridge mode</b> to <b>Automatic</b> or <b>Off</b>."
msgstr "要激活 UDP，请将<b>桥接模式</b>更改为<b>自动</b>或<b>关</b>。"

#. This text is shown beneath the bridge mode setting to instruct users how to
#. configure the feature further.
msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "To select a specific bridge server, go to the Select location view."
msgstr "要选择特定桥接服务器，请转到“选择位置”视图。"

msgctxt "openvpn-settings-view"
msgid "Transport protocol"
msgstr "传输协议"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Enter voucher code"
msgstr "输入优惠码"

msgctxt "redeem-voucher-alert"
msgid "Redeem voucher"
msgstr "兑换优惠券"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "An error occurred."
msgstr "出错了。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Verifying voucher..."
msgstr "正在验证优惠券…"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher code has already been used."
msgstr "该优惠券码已被使用。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher code is invalid."
msgstr "该优惠券码无效。"

msgctxt "redeem-voucher-view"
msgid "Voucher was successfully redeemed."
msgstr "优惠券已成功兑换。"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "select-language-nav"
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "select-location-nav"
msgid "Select location"
msgstr "选择位置"

msgctxt "select-location-view"
msgid "(Added)"
msgstr "（已添加）"

#. This is used for appending information about a location.
#. E.g. "Gothenburg (Entry)" if Gothenburg has been selected as the entrypoint.
#. Available placeholders:
#. %(location)s - Translated location name
#. %(info)s - Information about the location
msgctxt "select-location-view"
msgid "%(location)s (%(info)s)"
msgstr "%(location)s（%(info)s）"

msgctxt "select-location-view"
msgid "A custom bridge server can be used to circumvent censorship when regular Mullvad bridge servers don’t work."
msgstr "当常规的 Mullvad 桥接服务器无法使用时，可以使用自定义桥接服务器来绕过审查。"

#. This is a label shown above a list of options.
#. Available placeholder:
#. %(locationType) - Could be either "Country", "City" and "Relay"
msgctxt "select-location-view"
msgid "Add <b>%(locationType)s</b> to list"
msgstr "将<b>%(locationType)s</b>添加到列表"

msgctxt "select-location-view"
msgid "All locations"
msgstr "所有位置"

msgctxt "select-location-view"
msgid "City"
msgstr "城市"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Custom bridge"
msgstr "自定义网桥"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Custom lists"
msgstr "自定义列表"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Do you want to delete the list <b>%(list)s</b>?"
msgstr "要删除列表“<b>%(list)s</b>”吗？"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Edit list name"
msgstr "编辑列表名称"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Entry"
msgstr "入口"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Exit"
msgstr "出口"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Filtered:"
msgstr "已筛选："

msgctxt "select-location-view"
msgid "List names must be unique."
msgstr "列表名称必须唯一。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Name is already taken."
msgstr "名称已被占用。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Open %(daita)s settings"
msgstr "打开 %(daita)s 设置"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Providers: %(numberOfProviders)d"
msgstr "提供商：%(numberOfProviders)d"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Relay"
msgstr "中继"

msgctxt "select-location-view"
msgid "Setting: %(settingName)s"
msgstr "设置：%(settingName)s"

msgctxt "select-location-view"
msgid "The app selects a random bridge server, but servers have a higher probability the closer they are to you."
msgstr "应用会随机选择一个桥接服务器，但服务器离您越近，被选中的概率就越高。"

msgctxt "select-location-view"
msgid "The entry server for %(multihop)s is currently overridden by %(daita)s. To select an entry server, please first enable “%(directOnly)s” or disable \"%(daita)s\" in the settings."
msgstr "%(multihop)s的入口服务器目前被 %(daita)s 覆盖。要选择入口服务器，请先在设置中启用“%(directOnly)s”或禁用“%(daita)s”。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clear all overrides"
msgstr "清除所有覆盖设置"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clear all overrides?"
msgstr "是否清除所有覆盖设置？"

msgctxt "settings-import"
msgid "Clearing the imported overrides changes the server IPs, in the Select location view, back to default."
msgstr "清除导入的覆盖设置会将“选择位置”视图中的服务器 IP 更改回默认值。"

msgctxt "settings-import"
msgid "If you are having issues connecting to VPN servers, please contact support."
msgstr "如果您在连接到 VPN 服务器时遇到问题，请联系支持团队。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import file"
msgstr "导入文件"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import files or text with new IP addresses for the servers in the Select location view."
msgstr "为“选择位置”视图中的服务器导入具有新 IP 地址的文件或文本。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of file %(fileName)s was successful, overrides are now active."
msgstr "文件 %(fileName)s 导入成功，覆盖设置现已激活。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of file %(fileName)s was unsuccessful, please try again."
msgstr "文件 %(fileName)s 导入失败，请重试。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of text was successful, overrides are now active."
msgstr "文本导入成功，覆盖设置现已激活。"

msgctxt "settings-import"
msgid "Import of text was unsuccessful, please try again."
msgstr "文本导入失败，请重试。"

msgctxt "settings-import"
msgid "IMPORT SUCCESSFUL"
msgstr "导入成功"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "settings-import"
msgid "Import via text"
msgstr "通过文本导入"

msgctxt "settings-import"
msgid "NO OVERRIDES IMPORTED"
msgstr "未导入覆盖设置"

msgctxt "settings-import"
msgid "On some networks, where various types of censorship are being used, our server IP addresses are sometimes blocked."
msgstr "在某些使用各类审查的网络上，我们的服务器 IP 地址有时会被阻止。"

msgctxt "settings-import"
msgid "OVERRIDES ACTIVE"
msgstr "覆盖设置处于激活状态"

#. Title label in navigation bar. This is for a feature that lets
#. users import server IP settings.
msgctxt "settings-import"
msgid "Server IP override"
msgstr "服务器 IP 覆盖"

msgctxt "settings-import"
msgid "To circumvent this you can import a file or a text, provided by our support team, with new IP addresses that override the default addresses of the servers in the Select location view."
msgstr "为了避免这种情况，您可以导入由我们的支持团队提供的文件或文本，其中的新 IP 地址会覆盖“选择位置”视图中服务器的默认地址。"

#. Navigation button to the 'API access methods' view
msgctxt "settings-view"
msgid "API access"
msgstr "API 访问"

msgctxt "settings-view"
msgid "App info"
msgstr "应用信息"

msgctxt "settings-view"
msgid "Multihop"
msgstr "多跳"

msgctxt "settings-view"
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Navigation button to the 'User interface settings' view
msgctxt "settings-view"
msgid "User interface settings"
msgstr "用户界面设置"

#. Navigation button to the 'VPN settings' view
msgctxt "settings-view"
msgid "VPN settings"
msgstr "VPN 设置"

msgctxt "settings-view"
msgid "What’s new"
msgstr "最新变化"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "%(applicationName)s is problematic and can’t be excluded from the VPN tunnel."
msgstr "%(applicationName)s 出现问题且无法从 VPN 隧道排除。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Add"
msgstr "添加"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "All apps"
msgstr "所有应用"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Choose the apps you want to exclude from the VPN tunnel."
msgstr "选择您想要从 VPN 隧道中排除的应用。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Click on an app to launch it. Its traffic will bypass the VPN tunnel until you close it."
msgstr "点击应用以启动。它的流量会绕开 VPN 隧道，直到您将其关闭。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Enabled \"Full disk access\" and still having issues?"
msgstr "已启用“完全磁盘访问权限”，仍有问题？"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Excluded apps"
msgstr "排除的应用"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Find another app"
msgstr "查找其他应用"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "If it’s already running, close %(applicationName)s before launching it from here. Otherwise it might not be excluded from the VPN tunnel."
msgstr "如果它已经正在运行，请先关闭 %(applicationName)s，然后从此处启动。否则，它可能会被从 VPN 隧道中排除。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Launch"
msgstr "启动"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Open System Settings"
msgstr "打开系统设置"

#. This error message is shown if the user tries to launch a Linux desktop
#. entry file that doesn't contain the required 'Exec' value.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Please send a problem report."
msgstr "请发送问题报告。"

#. This error message is shown if the user tries to launch an app that
#. doesn't exist.
#. This error message is shown if an application fails during startup.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Please try again or send a problem report."
msgstr "请重试或发送问题报告。"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Restart Mullvad Service"
msgstr "重新启动 Mullvad 服务"

msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "To use split tunneling please enable “Full disk access” for “Mullvad VPN” in the macOS system settings."
msgstr "要使用分割隧道，请在 macOS 系统设置中为“Mullvad VPN”启用“完全磁盘访问权限”。"

#. Error message showed in a dialog when an application fails to launch.
msgctxt "split-tunneling-view"
msgid "Unable to launch selection. %(detailedErrorMessage)s"
msgstr "无法启动选择。%(detailedErrorMessage)s"

msgctxt "support-view"
msgid "Beta program"
msgstr "测试计划"

msgctxt "support-view"
msgid "Continue anyway"
msgstr "仍然继续"

msgctxt "support-view"
msgid "Edit message"
msgstr "编辑消息"

msgctxt "support-view"
msgid "Enable to get notified when new beta versions of the app are released."
msgstr "启用以在新的测试版应用发布时获得通知。"

msgctxt "support-view"
msgid "Failed to send"
msgstr "无法发送"

#. Link to the webpage
msgctxt "support-view"
msgid "FAQs & Guides"
msgstr "常见问题解答与指南"

#. The message displayed to the user after submitting the problem report, given that the user left his or her email for us to reach back.
#. Available placeholders:
#. %(email)s
msgctxt "support-view"
msgid "If needed we will contact you at %(email)s"
msgstr "如果需要，我们将通过 %(email)s 与您联系"

msgctxt "support-view"
msgid "If you exit the form and try again later, the information you already entered will still be here."
msgstr "如果您退出窗体并稍后再试，您输入的信息仍会在这里。"

#. Title label in navigation bar
#. Navigation button to the 'Report a problem' help view
msgctxt "support-view"
msgid "Report a problem"
msgstr "报告问题"

msgctxt "support-view"
msgid "Send"
msgstr "发送"

msgctxt "support-view"
msgid "Send anyway"
msgstr "仍然发送"

msgctxt "support-view"
msgid "Sending..."
msgstr "正在发送…"

msgctxt "support-view"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "support-view"
msgid "Support"
msgstr "支持"

msgctxt "support-view"
msgid "Thanks!"
msgstr "谢谢！"

msgctxt "support-view"
msgid "This option is unavailable while using a beta version."
msgstr "使用测试版本时此选项不可用。"

msgctxt "support-view"
msgid "To assist you better, please write in English or Swedish and include which country you are connecting from."
msgstr "为了更好地帮助您，请用英语或瑞典语书写，并包含您连接时所在的国家/地区。"

msgctxt "support-view"
msgid "To help you more effectively, your app’s log file will be attached to this message. Your data will remain secure and private, as it is anonymised before being sent over an encrypted channel."
msgstr "为了更有效地帮助您，您应用的日志文件将被附加到此消息。您的数据将保持安全和私密，因为所有数据在发送之前都将通过加密通道进行匿名处理。"

msgctxt "support-view"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

msgctxt "support-view"
msgid "Upgrade app"
msgstr "升级应用"

msgctxt "support-view"
msgid "View app logs"
msgstr "查看应用日志"

msgctxt "support-view"
msgid "We will look into this."
msgstr "我们将对此进行调查。"

msgctxt "support-view"
msgid "You are about to send the problem report without a way for us to get back to you. If you want an answer to your report you will have to enter an email address."
msgstr "您即将发送问题报告，但没有提供让我们可以联系到您的方式。如果您希望获得回复，必须输入您的电子邮件地址。"

msgctxt "support-view"
msgid "You are using an old version of the app. Please upgrade and see if the problem still exists before sending a report."
msgstr "您正在使用旧版本的应用。在发送报告之前，请先升级并查看问题是否仍然存在。"

msgctxt "support-view"
msgid "Your email (optional)"
msgstr "您的电子邮件（可选）"

msgctxt "tray-icon-context-menu"
msgid "Disconnected from system service"
msgstr "已与系统服务断开连接"

msgctxt "tray-icon-context-menu"
msgid "Open %(mullvadVpn)s"
msgstr "打开 %(mullvadVpn)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "%(city)s, %(country)s"
msgstr "%(country)s%(city)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "Connected. %(location)s"
msgstr "已连接。%(location)s"

msgctxt "tray-icon-tooltip"
msgid "Connecting. %(location)s"
msgstr "正在连接。%(location)s"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Disable split tunneling"
msgstr "禁用分割隧道"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Enable “Full Disk Access” for “Mullvad VPN” in the macOS system settings."
msgstr "在 macOS 系统设置中，为“Mullvad VPN”启用“完全磁盘访问权限”。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Failed to enable split tunneling. This is because the app is missing system permissions. What you can do:"
msgstr "无法启用分割隧道。这是因为应用缺少系统权限。您可以执行以下操作："

msgctxt "troubleshoot"
msgid "If these steps do not work please send a problem report."
msgstr "如果以上操作仍无法解决问题，请发送问题报告。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Make sure you have NF tables support."
msgstr "确保您具有 nftables 支持。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Open system settings"
msgstr "打开系统设置"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "This error can happen when something other than Mullvad is actively updating the DNS."
msgstr "如果 Mullvad 以外的其他服务正在主动更新 DNS，可能会出现此错误。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "This might be caused by an outdated kernel."
msgstr "此问题可能是由内核过期引起的。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try reconnecting."
msgstr "尝试重新连接。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try restarting your device."
msgstr "重试重新启动设备。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to reinstall VMware."
msgstr "尝试重新安装 VMware。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to turn Wi-Fi Calling off in the FaceTime app settings and restart the Mac."
msgstr "尝试在 FaceTime App 设置中关闭 Wi-Fi 通话并重新启动 Mac。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Try to uninstall VMware."
msgstr "尝试卸载 VMware。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Unable to communicate with Mullvad kernel driver."
msgstr "无法与 Mullvad 内核驱动程序通信。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Unable to start tunnel connection because of a failure when creating the tunnel device. This is often caused by conflicts with the VMware Bridge Protocol."
msgstr "由于创建隧道设备失败，无法启动隧道连接。这通常是由于与 VMware 桥接协议冲突造成的。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Uninstall or disable other DNS, networking and ads/website blocking apps."
msgstr "卸载或禁用其他 DNS、联网和广告/网站拦截应用。"

msgctxt "troubleshoot"
msgid "Update your kernel."
msgstr "更新内核。"

msgctxt "tunnel-control"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgctxt "tunnel-control"
msgid "Switch location"
msgstr "切换位置"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Animate map"
msgstr "地图动画"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Animate map movements."
msgstr "为地图移动添加动画效果。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Enable or disable system notifications. The critical notifications will always be displayed."
msgstr "启用或禁用系统通知。将始终显示关键通知。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Enable to move the app around as a free-standing window."
msgstr "启用以将应用作为独立窗口自由移动。"

#. Navigation button to the 'Language' settings view
msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Monochromatic tray icon"
msgstr "单色托盘图标"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Show only the tray icon when the app starts."
msgstr "应用启动时仅显示托盘图标。"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Start minimized"
msgstr "启动时最小化"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Unpin app from taskbar"
msgstr "将应用从任务栏中取消固定"

msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "Use a monochromatic tray icon instead of a colored one."
msgstr "使用单色托盘图标而不是彩色图标。"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "user-interface-settings-view"
msgid "User interface settings"
msgstr "用户界面设置"

#. %(openvpn)s will be replaced with the string "OpenVPN"
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "%(openvpn)s settings"
msgstr "%(openvpn)s 设置"

#. %(wireguard)s will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 设置"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Add a server"
msgstr "添加服务器"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Add anyway"
msgstr "仍然添加"

#. Label for settings that enables ad blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Ads"
msgstr "广告"

#. Label for settings that enables block of adult content.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Adult content"
msgstr "成人内容"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: enabling this will always require a Mullvad VPN connection in order to reach the internet."
msgstr "注意：启用此选项后，将始终需要 Mullvad VPN 才能连接到网络。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: this setting cannot be used in combination with <b>%(customDnsFeatureName)s</b>"
msgstr "注意： 此设置不能与<b>%(customDnsFeatureName)s</b>结合使用"

#. Footer text for tunnel protocol selector when OpenVPN is selected.
#. Available placeholders:
#. %(openvpn)s - Will be replaced with OpenVPN
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Attention: We are removing support for %(openVpn)s."
msgstr "注意：我们即将移除对 %(openVpn)s 的支持。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Auto-connect"
msgstr "自动连接"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Automatically connect to a server when the app launches."
msgstr "在应用启动时自动连接到服务器。"

#. This is displayed when the custom DNS setting is turned on which makes the block
#. ads/trackers settings disabled. The text enclosed in "<b></b>" will appear bold.
#. Available placeholders:
#. %(customDnsFeatureName)s - The name displayed next to the custom DNS toggle.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Disable <b>%(customDnsFeatureName)s</b> below to activate these settings."
msgstr "禁用下方的<b>%(customDnsFeatureName)s</b>以激活这些设置。"

#. This is displayed when either or both of the block ads/trackers settings are
#. turned on which makes the custom DNS setting disabled.
#. Available placeholders:
#. %(preferencesPageName)s - The page title showed on top in the preferences page.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Disable all <b>DNS content blockers</b> above to activate this setting."
msgstr "禁用上方的所有 <b>DNS 内容阻止程序</b>以激活此设置。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "DNS content blockers"
msgstr "DNS 内容阻止程序"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用 IPv6"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enable to add at least one DNS server."
msgstr "启用以添加至少一个 DNS 服务器。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Enter IP"
msgstr "输入 IP"

#. Label for settings that enables block of gamling related websites.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Gambling"
msgstr "博彩"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "IPv4 is always enabled and the majority of websites and applications use this protocol. We do not recommend enabling IPv6 unless you know you need it."
msgstr "IPv4 始终处于启用状态，大多数网站和应用程序都使用此协议。不建议启用 IPv6，除非您知道自己需要使用该协议。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "It does this by allowing network communication outside the tunnel to local multicast and broadcast ranges as well as to and from these private IP ranges:"
msgstr "此功能通过允许隧道以外到本地组播和广播范围以及与以下私有 IP 范围的网络通信来实现访问。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Kill switch"
msgstr "安全开关"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Launch app on start-up"
msgstr "设备启动时启动应用"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Local network sharing"
msgstr "本地网络共享"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Lockdown mode"
msgstr "锁定模式"

#. Label for settings that enables malware blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Malware"
msgstr "恶意软件"

#. Link in tunnel protocol selector footer to blog post
#. about OpenVPN support ending.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多内容"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Server IP override"
msgstr "服务器 IP 覆盖"

#. Label for settings that enables block of social media.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The app’s built-in kill switch is always on. This setting will additionally block the internet if clicking Disconnect or Quit."
msgstr "应用的内置安全开关始终处于开启状态。如果点击“断开连接”或“退出”，此设置还将阻止您的网络连接。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The difference between the Kill Switch and Lockdown Mode is that the Kill Switch will prevent any leaks from happening during automatic tunnel reconnects, software crashes and similar accidents."
msgstr "安全开关与锁定模式之间的区别在于，安全开关将防止在自动隧道重新连接、软件崩溃和类似事故期间发生任何泄漏。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The difference between the Kill Switch and Lockdown Mode is that the Kill Switch will prevent any leaks from happening during automatic tunnel reconnects, software crashes and similar accidents. With Lockdown Mode enabled, you must be connected to a Mullvad VPN server to be able to reach the internet. Manually disconnecting or quitting the app will block your connection."
msgstr "安全开关与锁定模式之间的区别在于，安全开关将防止在自动隧道重新连接、软件崩溃和类似事故期间发生任何泄漏。启用锁定模式后，您必须连接到 Mullvad VPN 服务器才能访问网络。手动断开或退出应用程序将阻止您的连接。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "The DNS server you want to add is a private IP. You must ensure that your network interfaces are configured to use it."
msgstr "您要添加的 DNS 服务器是私有 IP。您必须确保将网络接口配置为使用它。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This built-in feature prevents your traffic from leaking outside of the VPN tunnel if your network suddenly stops working or if the tunnel fails, it does this by blocking your traffic until your connection is reestablished."
msgstr "如果您的网络突然停止工作或隧道出现故障，此内置功能可防止您的流量泄漏到 VPN 隧道之外，它会阻止您的流量，直到连接重新建立。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This feature allows access to other devices on the local network, such as for sharing, printing, streaming, etc."
msgstr "此功能允许访问本地网络中的其他设备，以实现共享、打印、流式传输等"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "This might cause issues on certain websites, services, and apps."
msgstr "这可能会导致某些网站、服务和应用出现问题。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "To select %(openvpn)s, please disable these settings: %(featureList)s."
msgstr "要选择 %(openvpn)s，请禁用这些设置：%(featureList)s。"

#. Label for settings that enables tracker blocking.
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Trackers"
msgstr "跟踪器"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Tunnel protocol"
msgstr "隧道协议"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Use custom DNS server"
msgstr "使用自定义 DNS 服务器"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "VPN settings"
msgstr "VPN 设置"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "Warning: The malware blocker is not an anti-virus and should not be treated as such, this is just an extra layer of protection."
msgstr "警告：恶意软件阻止程序不是防病毒软件，也不应被视为防病毒软件，这只是提供了一层额外的保护。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "When this feature is enabled it stops the device from contacting certain domains or websites known for distributing ads, malware, trackers and more."
msgstr "启用此功能后，它将阻止设备与已知的分发广告、恶意软件、跟踪器等内容的特定域或网站联系。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "When this feature is enabled, IPv6 can be used alongside IPv4 in the VPN tunnel to communicate with internet services."
msgstr "启用此功能后，IPv6 可以在 VPN 隧道中与 IPv4 一起使用来通过互联网服务通信。"

msgctxt "vpn-settings-view"
msgid "With Lockdown Mode enabled, you must be connected to a Mullvad VPN server to be able to reach the internet. Manually disconnecting or quitting the app will block your connection."
msgstr "启用锁定模式后，您必须连接到 Mullvad VPN 服务器才能访问网络。手动断开或退出应用将阻止您的连接。"

#. Title label in navigation bar
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 设置"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "Shadowsocks"
msgstr "Shadowsocks"

#. Title label in navigation bar
msgctxt "wireguard-settings-nav"
msgid "UDP-over-TCP"
msgstr "UDP-over-TCP"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(daita)s (%(daitaFull)s) hides patterns in your encrypted VPN traffic."
msgstr "%(daita)s (%(daitaFull)s) 会隐藏您的加密 VPN 流量中的模式。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(daita)s does this by carefully adding network noise and making all network packets the same size."
msgstr "%(daita)s 的实现方法是精心添加网络噪声并将所有网络数据包处理为相同的大小。"

#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "%(wireguard)s settings"
msgstr "%(wireguard)s 设置"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Attention: This increases network traffic and will also negatively affect speed, latency, and battery usage. Use with caution on limited plans. Only works with %(wireguard)s."
msgstr "注意：这会增加网络流量，还会对速度、延迟和电池用量产生负面影响。如果套餐流量有限，请谨慎使用。仅可以与 %(wireguard)s 搭配使用。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "By enabling “%(directOnly)s” you will have to manually select a server that is %(daita)s-enabled. This can cause you to end up in a blocked state until you have selected a compatible server in the “Select location” view."
msgstr "启用“%(directOnly)s”后，您需要手动选择启用了 %(daita)s 的服务器。这可能导致您在“选择位置”视图中选择兼容服务器之前处于阻止状态。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "By using sophisticated AI it’s possible to analyze the traffic of data packets going in and out of your device (even if the traffic is encrypted)."
msgstr "通过使用复杂 AI，可以分析传入和传出您的设备的数据包流量（即使流量已加密）。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "If an observer monitors these data packets, %(daita)s makes it significantly harder for them to identify which websites you are visiting or with whom you are communicating."
msgstr "如果某个观察者监视这些数据包，%(daita)s 会大大提高他们识别您所访问的网站或您沟通对象的难度。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "IP version"
msgstr "IP 版本"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "It does this by performing an extra key exchange using a quantum safe algorithm and mixing the result into WireGuard’s regular encryption. This extra step uses approximately 500 kiB of traffic every time a new tunnel is established."
msgstr "实现方法是使用量子安全算法执行额外的密钥交换，并将结果混合到 WireGuard 的常规加密中。每次建立新隧道时，这一额外步骤都会使用约 500 kiB 的流量。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Multihop"
msgstr "多跳"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Multihop routes your traffic into one WireGuard server and out another, making it harder to trace. This results in increased latency but increases anonymity online."
msgstr "多跳技术会将您的流量传输到一个 WireGuard 服务器并从另一个服务器传出，从而提高追踪的难度。这会导致延迟增加，但会提高在线匿名性。"

#. Warning text in a dialog that is displayed after a setting is toggled.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Not all our servers are %(daita)s-enabled. In order to use the internet, you might have to select a new location after enabling."
msgstr "我们的部分服务器未启用 %(daita)s。要使用互联网，您可能需要在启用后选择新位置。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Not all our servers are %(daita)s-enabled. Therefore, we use multihop automatically to enable %(daita)s with any server."
msgstr "我们的部分服务器未启用 %(daita)s。因此，我们使用多跳自动为任何服务器启用 %(daita)s。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Obfuscation"
msgstr "混淆"

#. Describes what WireGuard obfuscation does, how it works and when
#. it would be useful to enable it.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Obfuscation hides the WireGuard traffic inside another protocol. It can be used to help circumvent censorship and other types of filtering, where a plain WireGuard connection would be blocked."
msgstr "混淆会将 WireGuard 流量隐藏在其他协议中。这有助于规避审查和其他类型的过滤，在这些过滤中，普通 WireGuard 连接将被阻止。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#. Text showing currently selected port.
#. Available placeholders:
#. %(port)s - Can be either a number between 1 and 65535 or the text "Automatic".
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Port: %(port)s"
msgstr "端口：%(port)s"

#. The title for the WireGuard quantum resistance selector. This setting
#. makes the cryptography resistant to the future abilities of quantum
#. computers.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Quantum-resistant tunnel"
msgstr "抗量子隧道"

#. The hint displayed below the WireGuard MTU input field.
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
#. %(max)d - the maximum possible wireguard mtu value
#. %(min)d - the minimum possible wireguard mtu value
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Set %(wireguard)s MTU value. Valid range: %(min)d - %(max)d."
msgstr "设置 %(wireguard)s MTU 值。值范围：%(min)d - %(max)d。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Shadowsocks"
msgstr "Shadowsocks"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Switch to “%(wireguard)s” in Settings > %(tunnelProtocol)s to make %(setting)s available."
msgstr "在“设置 > %(tunnelProtocol)s”中切换为“%(wireguard)s”，以启用%(setting)s。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "The automatic setting will randomly choose from the valid port ranges shown below."
msgstr "自动设置将从下方显示的有效端口范围中随机选择。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "The custom port can be any value inside the valid ranges: %(portRanges)s."
msgstr "自定义端口可以是有效范围内的任何值：%(portRanges)s。"

#. The hint displayed below the WireGuard IP version selector.
#. Available placeholders:
#. %(wireguard)s - Will be replaced with the string "WireGuard"
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "This allows access to %(wireguard)s for devices that only support IPv6."
msgstr "这可以让仅支持 IPv6 的设备访问 %(wireguard)s。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "This feature makes the WireGuard tunnel resistant to potential attacks from quantum computers."
msgstr "借助此功能，WireGuard 隧道能够抵抗可能通过量子计算机发起的攻击。"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "UDP-over-TCP"
msgstr "UDP-over-TCP"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "UDP-over-TCP port"
msgstr "UDP-over-TCP 端口"

#. Text describing the valid port range for a port selector.
msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Valid range: %(min)s - %(max)s"
msgstr "有效范围：%(min)s - %(max)s"

msgctxt "wireguard-settings-view"
msgid "Which TCP port the UDP-over-TCP obfuscation protocol should connect to on the VPN server."
msgstr "UDP-over-TCP 混淆协议应连接到 VPN 服务器上的哪个 TCP 端口。"

msgid "%s (Entry)"
msgstr "%s（入口）"

msgid "%s (Exit)"
msgstr "%s（出口）"

msgid "%s (added)"
msgstr "%s（已添加）"

msgid "%s (removed)"
msgstr "%s（已移除）"

msgid "%s custom port"
msgstr "%s 自定义端口"

msgid "%s more..."
msgstr "其他 %s 个…"

msgid "%s was added to \"%s\""
msgstr "%s已添加到“%s”中"

msgid "%s was added to your account."
msgstr "%s已添加到您的帐户中。"

msgid "%s was removed from \"%s\""
msgstr "“%s”已从“%s”中移除"

msgid "1. After clicking on the \"Go to VPN settings\" button below, click on the cogwheel next to the \"Mullvad VPN\" name."
msgstr "1. 点击下方的“前往 VPN 设置”按钮后，点击“Mullvad VPN”名称旁边的齿轮。"

msgid "2. To enable Auto-connect, click on the toggle next to \"Always-on VPN\"."
msgstr "2. 要启用自动连接，请点击“始终开启 VPN”旁边的开关。"

msgid "3. To enable Lockdown mode, click on the toggle next to \"Block connections without VPN\".<br /><br /><b>Warning: This setting blocks split apps and the Local Network Sharing feature.</b>"
msgstr "3. 要启用锁定模式，请点击“屏蔽未使用 VPN 的所有连接”旁边的开关。<br /><br /><b>警告：此设置会屏蔽分割应用和“本地网络共享”功能。</b>"

msgid "30 days was added to your account."
msgstr "已向您的帐户增加 30 天。"

msgid "API reachable, adding method..."
msgstr "可通过 API 访问，正在添加方法…"

msgid "API unreachable, save method anyway?"
msgstr "无法通过 API 访问，是否仍然保存方法？"

msgid "Account credit expires in a few minutes"
msgstr "帐户额度将在几分钟后到期"

msgid "Account credit expires soon"
msgstr "帐户额度即将到期"

msgid "Account time reminders"
msgstr "帐户时间提醒"

msgid "Add %s to list"
msgstr "将%s添加到列表中"

msgid "Add 30 days time"
msgstr "增加 30 天"

msgid "Add 30 days time (%s)"
msgstr "增加 30 天 (%s)"

msgid "Add DNS server"
msgstr "添加 DNS 服务器"

msgid "Add locations"
msgstr "添加位置"

msgid "Adding method..."
msgstr "正在添加方法…"

msgid "Agree and continue"
msgstr "同意并继续"

msgid "All applications"
msgstr "所有应用程序"

msgid "All overrides will be reset and servers IP addresses, in the Select location view, will go back to default."
msgstr "所有覆盖设置都会被重置，并且在“选择位置”视图中，服务器 IP 地址将恢复为默认设置。"

msgid "Always-on VPN assigned to %s"
msgstr "“始终开启 VPN”已分配给 %s"

msgid "Always-on VPN assigned to other VPN"
msgstr "“始终开启 VPN”已分配给其他 VPN"

msgid "At least one method needs to be enabled"
msgstr "至少需要启用一个方法"

msgid "Attention: If \"Block connections without VPN\" is enabled, \"Local network sharing\" will not work."
msgstr "注意：如果启用了“屏蔽未使用 VPN 的所有连接”，将无法使用“本地网络共享”功能。"

msgid "Attention: If \"Block connections without VPN\" is enabled, split apps will not have Internet. Always keep in mind that split tunneling is a privacy risk."
msgstr "注意：如果启用了“屏蔽未使用 VPN 的所有连接”，分割应用将无法连接互联网。请牢记，分割隧道存在隐私风险。"

msgid "Attention: Shadowsocks can increase battery consumption depending on data usage, such as streaming a video."
msgstr "注意：根据数据使用情况（例如流式传输视频），Shadowsocks 可能会增加电量消耗。"

msgid "Attention: This increases network traffic and will also negatively affect speed, latency, and battery usage. Use with caution on limited plans."
msgstr "注意：这会增加网络流量，还会对速度、延迟和电池使用产生负面影响。如果套餐流量有限，请谨慎使用。"

msgid "Attention: this setting cannot be used in combination with \"Use custom DNS server\"."
msgstr "注意：此设置不能与“使用自定义 DNS 服务器”结合使用。"

msgid "Auto-connect & Lockdown mode"
msgstr "自动连接和锁定模式"

msgid "Auto-connect is called Always-on VPN in the Android system settings and it makes sure you are constantly connected to the VPN tunnel and auto connects after restart."
msgstr "自动连接在 Android 系统设置中称为“始终开启 VPN”，此功能可确保您始终连接到 VPN 隧道并在重新启动后自动连接。"

msgid "Automatically connect on device start-up. Only works if the app has been granted the VPN permission."
msgstr "设备启动时自动连接。仅适用于已为应用授予 VPN 权限的情况。"

msgid "Blocking internet (device offline)"
msgstr "正在阻止网络（设备离线）"

msgid "Blocking..."
msgstr "正在屏蔽…"

msgid "Changes to DNS related settings might not go into effect immediately due to cached results."
msgstr "由于缓存结果，对 DNS 相关设置的更改可能不会立即生效。"

msgid "Clear input"
msgstr "清除输入"

msgid "Collapse"
msgstr "收起"

msgid "Connect on device start-up"
msgstr "设备启动时连接"

msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接…"

msgid "Copied Mullvad account number to clipboard"
msgstr "已将 Mullvad 帐号复制到剪贴板"

msgid "Copied logs to clipboard"
msgstr "已将日志复制到剪贴板"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create new account"
msgstr "创建新帐户"

msgid "Create new list"
msgstr "创建新列表"

msgid "Critical error (your attention is required)"
msgstr "严重错误（需要注意）"

msgid "Current: %s"
msgstr "当前：%s"

msgid "Custom DNS server addresses %s are invalid"
msgstr "自定义 DNS 服务器地址 %s 无效"

msgid "DNS settings might not go into effect immediately"
msgstr "DNS 设置可能不会立即生效"

msgid "Delete \"%s\"?"
msgstr "删除“%s”？"

msgid "Delete method"
msgstr "删除方法"

msgid "Delete method?"
msgstr "是否删除方法？"

msgid "Device IP version"
msgstr "设备 IP 版本"

msgid "Disable \"%s\" below to activate these settings."
msgstr "禁用下方的“%s”以激活这些设置。"

msgid "Disable all \"%s\" above to activate this setting."
msgstr "禁用上方的所有“%s”以激活此设置。"

msgid "Discard"
msgstr "舍弃"

msgid "Discard changes?"
msgstr "舍弃更改？"

msgid "Disconnected (No VPN permission)"
msgstr "已断开连接（无 VPN 权限）"

msgid "Disconnecting..."
msgstr "正在断开连接…"

msgid "Dismiss"
msgstr "关闭"

msgid "Do you want to create a new account?"
msgstr "要创建新帐户吗？"

msgid "Edit custom lists"
msgstr "编辑自定义列表"

msgid "Edit list"
msgstr "编辑列表"

msgid "Edit lists"
msgstr "编辑列表"

msgid "Edit locations"
msgstr "编辑位置"

msgid "Edit name"
msgstr "编辑名称"

msgid "Enable %s"
msgstr "启用“%s”"

msgid "Enable method"
msgstr "启用方法"

msgid "Enter MTU"
msgstr "输入 MTU"

msgid "Excluded applications"
msgstr "排除的应用程序"

msgid "Expand"
msgstr "展开"

msgid "FAILED TO CONNECT"
msgstr "无法连接"

msgid "Failed to apply patch"
msgstr "无法应用补丁"

msgid "Failed to set to current - API not reachable"
msgstr "无法设置为当前方法 – 无法通过 API 访问"

msgid "Failed to set to current - Unknown reason"
msgstr "无法设置为当前方法 – 未知原因"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Filters:"
msgstr "筛选器："

msgid "Go to VPN settings"
msgstr "前往“VPN 设置”"

msgid "Going to login will unblock the internet on this device."
msgstr "前往登录将在此设备上解除阻止互联网。"

msgid "Google Play payment pending"
msgstr "Google Play 付款待处理"

msgid "Google Play unavailable"
msgstr "Google Play 不可用"

msgid "If the split tunneling feature is used, then the app queries your system for a list of all installed applications. This list is only retrieved in the split tunneling view. The list of installed applications is never sent from the device."
msgstr "如果使用分割隧道功能，应用会向您的系统查询所有已安装应用程序的列表。此列表仅在分割隧道视图中检索。有关已安装应用程序的信息永远不会离开设备。"

msgid "Import new overrides by"
msgstr "导入新覆盖设置的方式"

msgid "Import successful, overrides active"
msgstr "导入成功，覆盖设置已激活"

msgid "Importing new overrides might replace some previously imported overrides."
msgstr "导入新覆盖设置可能会替换一些先前导入的覆盖设置。"

msgid "In-tunnel IPv6"
msgstr "隧道内 IPv6"

msgid "Invalid or missing value \"%s\""
msgstr "值“%s”无效或者缺失"

msgid "It looks like you’ve entered an account number instead of a voucher code. If you would like to change the active account, please log out first."
msgstr "您输入的似乎是帐号，而不是代金券码。如果您想更改有效帐户，请先退出登录。"

msgid "Lets you select apps that should access the Internet directly without going through the VPN tunnel."
msgstr "允许您选择不经过 VPN 隧道而直接访问互联网的应用。"

msgid "List name"
msgstr "列表名称"

msgid "Locations"
msgstr "位置"

msgid "Locations were changed for \"%s\""
msgstr "已更改“%s”的位置"

msgid "Makes sure the device is always on the VPN tunnel."
msgstr "确保设备始终位于 VPN 隧道上。"

msgid "Manage account"
msgstr "管理帐户"

msgid "Mullvad services unavailable"
msgstr "Mullvad 服务不可用"

msgid "Name was changed to %s"
msgstr "名称已更改为“%s”"

msgid "New list"
msgstr "新建列表"

msgid "No Android app store installed, could not open link"
msgstr "未安装 Android 应用商店，无法打开链接"

msgid "No browser app installed, could not open link"
msgstr "未安装浏览器应用，无法打开链接"

msgid "No changelog was added for this version"
msgstr "没有为此版本添加更新日志"

msgid "No custom lists available"
msgstr "有可用的自定义列表"

msgid "No internet connection"
msgstr "没有互联网连接"

msgid "No locations found"
msgstr "找不到位置"

msgid "No result for \"%s\", please try a different search"
msgstr "“%s”无结果，请尝试其他搜索"

msgid "Not found"
msgstr "找不到"

msgid "Overrides active"
msgstr "覆盖设置已激活"

msgid "Overrides cleared"
msgstr "覆盖设置已清除"

msgid "Overrides inactive"
msgstr "覆盖设置未激活"

msgid "Password (optional)"
msgstr "密码（可选）"

msgid "Paste or write overrides to be imported"
msgstr "粘贴或编写要导入的覆盖设置"

msgid "Patch not matching specification"
msgstr "补丁与规范不匹配"

msgid "Please enter a valid IPv4 or IPv6 address"
msgstr "请输入有效的 IPv4 或 IPv6 地址"

msgid "Please enter a valid remote server port"
msgstr "请输入有效的远程服务器端口"

msgid "Please press connect to request VPN permission"
msgstr "请按“连接”以请求 VPN 权限"

msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

msgid "Recursion limit"
msgstr "递归限制"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove %s from %s"
msgstr "将 %s 从 %s 中移除"

msgid "Remove custom port"
msgstr "移除自定义端口"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset all overrides"
msgstr "重置所有覆盖设置"

msgid "Reset overrides"
msgstr "重置覆盖设置"

msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Set %s obfuscation to \"Automatic\" or \"Off\" below to activate this setting."
msgstr "将下方的“%s 混淆”设为“自动”或“关”可激活此设置。"

msgid "Set WireGuard MTU value. Valid range: %d - %d."
msgstr "设置 WireGuard MTU 值。有效范围：%d - %d。"

msgid "Set port"
msgstr "设置端口"

msgid "Share…"
msgstr "共享…"

msgid "Show system apps"
msgstr "显示系统应用"

msgid "Shows current VPN tunnel status"
msgstr "显示当前的 VPN 隧道状态"

msgid "Shows reminders when the account time is about to expire"
msgstr "在帐户时间即将到期时显示提醒"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Test method"
msgstr "测试方法"

msgid "Testing %s..."
msgstr "正在测试 %s…"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "The Auto-connect and Lockdown mode settings can be found in the Android system settings, follow this guide to enable one or both."
msgstr "自动连接和锁定模式设置可以在 Android 系统设置中找到，请按照本指南启用其中一项或两项。"

msgid "The IPv6 DNS server will not work unless you enable \"IPv6\" under VPN settings."
msgstr "除非您在 VPN 设置中启用“IPv6”，否则 IPv6 DNS 服务器将不会运行。"

msgid "The Lockdown mode is called \"Block connections without VPN\" in the Android system settings. It helps minimize leaks, however it has some known limitations which you can read more about"
msgstr "在 Android 系统设置中，锁定模式被称为“屏蔽未使用 VPN 的所有连接”。该模式可以最大限度地减少泄露，但是也有一些已知的限制，要了解详情，请点击"

msgid "The \"Current\" method represent which method the app is using to reach the API."
msgstr "“当前”方法表示应用用来访问 API 的方法。"

msgid "The local DNS server will not work unless you enable \"Local Network Sharing\" under VPN settings."
msgstr "除非您在 VPN 设置下启用“本地网络共享”，否则本地 DNS 服务器将不会运行。"

msgid "This address has already been entered."
msgstr "此地址已输入过。"

msgid "This allows access to WireGuard for devices that only support IPv6."
msgstr "这可以让仅支持 IPv6 的设备访问 WireGuard。"

msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填项"

msgid "This is already set as current"
msgstr "它已被设置为当前方法"

msgid "To add locations to a list, press the \"︙\" or long press on a country, city, or server."
msgstr "要将位置添加到列表中，请按“︙”或长按国家/地区、城市或服务器。"

msgid "To create a custom list press the \"︙\""
msgstr "要创建自定义列表，请按“︙”"

msgid "To make sure that you have the most secure version and to inform you of any issues with the current version that is running, the app performs version checks automatically. This sends the app version and Android system version to Mullvad servers. Mullvad keeps counters on number of used app versions and Android versions. The data is never stored or used in any way that can identify you."
msgstr "为确保您使用的是最安全的版本并通知您当前运行的版本存在的任何问题，应用会自动执行版本检查。此操作会将应用版本和 Android 系统版本发送到 Mullvad 服务器。Mullvad 会统计使用的应用版本和 Android 版本。数据永远不会通过任何可以识别您身份的方式存储或使用。"

msgid "Toggle VPN"
msgstr "切换 VPN"

msgid "Type at least 2 characters to start searching."
msgstr "至少输入 2 个字符以开始搜索。"

msgid "Unable to apply firewall rules. Please troubleshoot or send a problem report."
msgstr "无法应用防火墙规则。请排查问题或发送问题报告。"

msgid "Unable to parse patch"
msgstr "无法解析补丁"

msgid "Unable to start tunnel connection. Please disable Always-on VPN before using Mullvad VPN."
msgstr "无法启动隧道连接。在使用 Mullvad VPN 之前，请禁用“始终开启 VPN”。"

msgid "Unable to start tunnel connection. Please disable Always-on VPN for <b>%s</b> before using Mullvad VPN."
msgstr "无法启动隧道连接。在使用 Mullvad VPN 之前，请为 <b>%s</b> 禁用“始终开启 VPN”。"

msgid "Undo"
msgstr "撤消"

msgid "Unknown or prohibited key \"%s\""
msgstr "未知或禁止的键“%s”"

msgid "Update DNS server"
msgstr "更新 DNS 服务器"

msgid "Update list name"
msgstr "更新列表名称"

msgid "Use method"
msgstr "使用方法"

msgid "VPN permission error"
msgstr "VPN 权限错误"

msgid "VPN permission was denied or another app has \"Always-on VPN\" enabled"
msgstr "VPN 权限被拒绝，或其他应用已启用“始终开启 VPN”"

msgid "VPN tunnel status"
msgstr "VPN 隧道状态"

msgid "Valid WireGuard key is missing. Manage keys under Advanced settings."
msgstr "缺少有效的 WireGuard 密钥。在“高级”设置下管理密钥。"

msgid "Valid ranges: %s"
msgstr "有效范围：%s"

msgid "Verifying API method..."
msgstr "正在验证 API 方法…"

msgid "Verifying purchase"
msgstr "正在验证购买"

msgid "Verifying purchase..."
msgstr "正在验证购买…"

msgid "Verifying voucher…"
msgstr "正在验证优惠券…"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "We are currently verifying your purchase, this might take some time. Your time will be added if the verification is successful."
msgstr "我们目前正在验证您的购买，这可能需要一些时间。如果验证成功，您的时间将增加。"

msgid "We were unable to start the payment process, please make sure you have the latest version of Google Play."
msgstr "我们无法启动付款流程，请确保拥有最新版本的 Google Play。"

msgid "We were unable to start the payment process, please try again later."
msgstr "我们无法启动付款流程，请稍后再试。"

msgid "WireGuard MTU"
msgstr "WireGuard MTU"

msgid "WireGuard obfuscation"
msgstr "WireGuard 混淆"

msgid "WireGuard port"
msgstr "WireGuard 端口"

msgid "You already have a saved account number, by creating a new account the saved account number will be removed from this device. This cannot be undone."
msgstr "您已经拥有保存的帐号，创建新帐户后，保存的帐号将从此设备中移除。此操作无法撤消。"

msgid "\"%s\" was created"
msgstr "“%s”已创建"

msgid "\"%s\" was deleted"
msgstr "“%s”已被删除"

msgid "here"
msgstr "（点击此处）"

msgid "less than one day"
msgstr "不足 1 天"

msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

msgid "%d location"
msgid_plural "%d locations"
msgstr[0] "%d 个位置"

msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 个月"

msgid "Account credit expires in a day"
msgid_plural "Account credit expires in %d days"
msgstr[0] "帐户额度将在 %d 天后到期"

msgid "Account credit expires in an hour"
msgid_plural "Account credit expires in %d hours"
msgstr[0] "帐户额度将在 %d 小时后到期"

